施蒙尼確診武漢肺炎

純粹講吓，冇乜特別

哦

屌 過幾日好返啦
肺炎吹大咗

中親好返就有buff

馬體會要奪冠了